屌 最搵得錢既pt到底係請槍定ptgf?

點解講ptgf無提ptbf絕對無侮辱女性
(唔計賣淫相二手底底就咁計一q個種)

因為女仔後生靚既港女至少一q3000
但男仔/gay賣埋後面可能都無300蚊

計字數essay/fyp 2500字就2500-5000
靚grade預10K-20K但正路差唔多都5K

題外話早知以前讀好D書做槍手好過
因為學歷高D既雞賣得可能比較貴XD

你老母企街一q300仲要無得簡客為生計
靚既女大學生3000係公價仲要有得簡客

有求就有供真係萬惡既資本主義笑貧不笑娼
得香港既雞價係咁但請槍就全世界差唔多價

1q3000半個鐘 仲有得揀客
你半個鐘寫唔寫到一份靚grade essay？

Ptgf demand大好多囉

做功課要時間
Ptgf每分每秒都係錢

香港人梗係賺到盡

每星期做個毒撚三千蚊生意
叫佢一星期交六份essay
毒撚仲會多謝你俾機會佢幫襯你

Ptgf 1Q都3500啦
1Q最多用一個鐘 而且雞蟲可能會俾tips
學生點會俾tips
一日3Q都過萬
一年內上車不是夢

Ptgf 冇腦都做得 你話呢

咁又點 我講base on你盤生意再做每多個毒撚
就氹佢交六份essay